想知圖中係咩地方

個graffiti好似幾靚
想去影相

係呢張先啱

俾盡150

我ok wor
名呢

台北中山站一帶

平日假日人多唔多
啱啱再睇人影相都人唔少